想問聽日有冇人獻花？

我岩岩今晚好夜先番到香港
想去致意 有冇人知聽日會點？

聽日=6月17